清真寺事件文宣2樣野必需注意

1. 最緊要切忌 切忽唔好宣揚任何ISIS字眼或相關 你一用我直接當你係鬼
2. 記緊要有埋前文 就係送完花比岑子杰 穆斯林清真寺遭受香港警察惡意政治攻擊

Push

任何文宣/口號有ISIS字眼就一定係鬼

仲有唔好用連豬

Twitter 唔知做乜春有批人係咁tag ISIS
好驚香港真係成為恐襲目標
到時真係要香港人主動求解放軍介入

推

agger

藍色清真寺單野，twitter推比穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib。媒體主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib

幫手retweet水炮車射清真寺

呢排真係好撚多鬼

所以話國際觀幾咁重要

黑警射顏色水去清真寺

市民自發清潔清真寺

可以對付popo的我都支持muslin stand with hk🇭🇰🇺🇸

果啲7頭report 佢啦
咁撚弱智唔好學人上twitter 啦

應該點做？Twitter 狂add亞拉伯人再比條link佢地？

推，手足記得留意返人哋宗教嘅禁忌

呢張牌係好牌要小心使用
亦要尊重地使用

水炮車射清真寺reddit upvote

Pish

其實，簡單咁寫返基本資料已經夠做文宣

清真寺門口只有十幾人，無示威無動作，重有路人行過
但警察就向清真寺門口射藍色水炮

唔好用連豬連狗
唔好用連豬連狗
唔好用連豬連狗
唔好用連豬連狗

push

講得好啱 有d野係唔可以做

一定要report

pish

只需要推俾全世界就夠核爆，唔好加鹽加醋

點解唔可以放我落文宣
我放唔放得落文宣

推啊推啊
但難防有on9仔／鬼⋯⋯

連狗都唔得

yup 唔講起真係唔記得

點解佢兩個都唔得

同意呀 PISH

尊重回教習俗

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

解釋下點解唔好用 ISIS：
好多穆斯林唔認同 ISIS做既野，每次同穆斯林朋友吹水，佢地乽大會話 ISIS 唔係穆斯林
香港既穆斯林好主張講「愛」，ISIS 做法係「聖戰」

所以唔好混為一談

仲有，有巴打提唔好用連豬都係好重要
豬係佢地信仰係十分不潔既野
嚴謹既Muslim 會拒絕接觸所有接觸任何接觸過豬既野

利申：司佈真係一名牧師。我係仰慕佢既一個小薯

有咩禁忌

香港本地人易明又知呢兩隻
但係你宣言比Muslim 呢個係佢地命根 可能正經formal會合適d

你好熟islam? 點解要搵呢兩位?

因為佢地就係穆斯林

細路仔咩 伊斯蘭豬係污糟

穆斯林都好多派別..

狗屬兇惡動物 佢哋唔鍾意

呢個啱，宗教好忌緯呢啲

伊斯蘭教 =/= 伊斯蘭國(ISIS)
真係要搞撚清楚

推 太多on9

Wow

How about me

仲有, 半島電視台俾美國盟友沙地阿拉伯指責緊為煽動恐怖主義
半島電視台屬卡塔爾, 卡塔爾同伊朗係朋友
居然亂咁插隻腳落中東

pushhh

個故事好重要

推，邊個寫邊個係鬼。

Push!!!

豬，狗都唔得，最好連腦魔果啲都唔好。
要認真啲，因為人地係真係用條命黎守護間寺

一定要推 唔係香港人冇國際觀

係五毛會趁機騎劫

推 唔好比人騎劫

唔得，全球都有反muslim 行動
推比muslim 睇就夠

啱 咁嚴肅既事就用少兩隻公仔啦

冇錯呀 黑警柒我地都唔可以同佢柒埋一份
連豬就真係唔好用啦

Pushhhhhhhhhhhhh

Tui

自由派穆斯林
自由派既話什葉、遜尼、蘇非都冇所謂
伊斯蘭國家既權貴一定就奶共
原教怕痴線佬唔應該亦唔可能connect

TUI

推呀

淨係講個fact就夠。

香港警察向清新寺使用顏色水炮

原因: 穆斯林昨公開反對警暴
結果: 軍政府射顏色水入清真寺以作還擊

呢度都唔好再講isis isis唔係正統伊斯蘭教 同埋連登係有外國人睇

佢哋對某啲動物比較敏感

為咗安全着想 乜動物都唔好放 簡單幾句就得

really important

你咪其中一隻鬼咯 傻仔

Of course ok

樓主開新po講啦

Bump

開新po講啦

三位都迴避下
嚴肅處理

無錯 同時各手足要小心埋種族歧視 例如N word嗰d唔好用 見LBJ事件有d鬼亂up

呢樣堅

Push
Push
Push
用普通字眼就得
Police brutality
Sorry mosque等等

唔好用連豬連狗
唔好connect isis
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

Pepe呢？

份文宣唔好加連豬 連狗同pepe啦
一嚟人哋未必明
二嚟嚴肅啲好 始終係指控緊黑警

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖主義
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

咪撚on9

見到isis就撕，唔洗多講

印尼文文宣

都可以 不過有啲人可能唔中意 因為佢以前代表極右

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教字幕版 Twitter:

送完花比岑子杰 穆斯林清真寺遭受香港警察惡意政治攻擊

推

明白

Btw, 之前有人提過 外語文宣只係得陳述事件
比較少講點樣對抗黑警同暴政

推！

on9 智障先會提ISIS

香港人發出嚴厲遣責黑警染污任何壯嚴神聖宗教地方
現在呼籲全世界宗教人士同香港黑警割席

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

最尾佢講咩
我就話完左

No protesters, no slogans, no violence, but Hong Kong police shot the Mosque

開新po 幫你推

同意，寫清楚前因後果

推呢個

ISIS係咪伊斯蘭ver嘅popo

Agger

無錯，connect都只可能同人民connect
伊斯蘭國家政權見到新疆搞成咁，擺明俾中共滅教都冇反應
當然宗教自由係普世價值，可以同所有自由民主國家connect

有無用伊斯蘭國家文字出嘅Twitter post 我地可以幫手tweet?

得罪阿拉！

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

應該係 我就話佢好野

The Biggest Mosque in Hong Kong was attacked by Hong Kong Police using water cannon dye directly pointing towards the mosque. The mosque sprayed blue and some other 10 pedestrian are also suffered injury of the Irritant Dye, At the moment, The HKPF show no reason to shot the cannon.

用腦魔實無死

原來都唔係咁好
自膠收收皮先

推文

推, 靠巴打睇住第一點

講得好

For no reason都可以唔寫，純粹陳述事實已經夠做

唔清楚有咩禁忌就唔用icon吧

轉自fb
大家講笑還講笑，要照顧少數族裔手足既感受，咩ISIS會與香港警察為敵依類笑話，對少數族裔朋友來講真係難聽過粗口。有幾個原因，請大家三思三思：

1. Muslim community係香港社會既社經地位係好邊緣，which is 比我地依d政府口中既「廢青」更加無乜stake of society。除左政府要吹噓香港乜乜多元文化多元宗教時，先會提下。

2. Islam作為一個全球性既宗教，裡面有好多分支同派系鬥爭，香港既Muslim邊格呢？但我地知道，好多本地既穆斯林派系未必糾結於依類歷史性同地源性既鬥爭。

3. 就我認識既Muslim community，佢地好抗拒被人標籤成同穆斯林恐怖主義有關係。依個標籤基本係種族歧視，唔少本地Muslims都因為依個標籤，日常生活受盡街坊白眼、俾人指指點點。

4. 香港本地Muslim community基本上無被ISIS依類國際恐怖主義組織動員同組織起來。要有本地ISIS接頭人，先稱得上有丁點關係。關於宗教性既激進主對動員，香港似乎仲未有，但澳洲係有既。

5. 最後，我地係手足，要保護香港既清真寺，就由我地來保護，唔洗靠恐怖主義組織，係咪？ Hong Kong, “is not defined by race”(今日必睇既口號), but defined by the way we stand with each other.

見到今日九龍遊行，大家原來咁重視同認同少數族裔係運動入面既參與，真係好感動。我地進化緊，係要一齊進化。香港人，加油，齊上齊落！

Push this

幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
唔好tag isis呀
#AntiChinazi

送完花比岑子杰 穆斯林清真寺遭受香港警察惡意政治攻擊

樓豬講完我都有d不安

831

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教 字幕版Twitter:

大家留意

【快簽！凍結689資產】依個就夠鐘

簽>email確認>傳開去

一齊上twitter呼籲呀

民陣post咗黑警射清真寺先得5.9k retweet 我地要推到卡塔爾半島電視台都報

#269 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

👍

無錯

幫手tweet今日警犬用水炮車射清真寺單嘢俾Muslin睇呀，港支政府與Muslim世界為敵
記住唔好tag isis呀
#AntiChinazi

白警水炮車射清真寺幫手足裝修做掩護

up

S

C

Up

見唔到有，見到就report

d鬼亂tag想屈我地

大家小心
對家想套用反恐模式

=========

假彥霖相片流出

假彥霖/媽媽事件分析討論：

This is good

tui

咁樣 push 唔起
要寫 d 野先 push 到

第2點一定要講

推啊再推爆

用英文簡單陳述事實
唔使加任何野已經係核彈
盡量避免任何emoji或者伊斯蘭宗教用語

好重要

pushh

推 要connect的話呢個concept好緊要

important!!!

唔好tag isis啊！
isis殺得最多係muslims啊！

推 其實我幾中意穆斯林個宗教

[清真寺受襲]重點搵穆斯林眾議員同阿拉伯半島電視台

p牌推唔郁

101

push......

report 哂班鬼呀

p

好撚重要 推

推！！！

同埋唔好用「」

仲要提有大量手足自發立刻清潔

岩

推！！！！

同埋唔好提聖戰

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

PUSH!

係時候將老竇搵仔翻譯成urdu arabic同 印尼文

巴打講既野非常正確，ISIS同伊斯蘭教係有關，但絕對係兩樣野黎，唔好用我地平時對伊斯蘭教既認識去曲解佢地。

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

伊斯蘭教*

切忌 切忽唔好宣揚任何ISIS或相關字眼!

PUSH

贊同

了解
幫推

係咁講ISIS d人完全冇了解過伊斯蘭

唔好用豬同ISIS
動物唔熟的話請避免用